點解要買Iphone X？型囉

試想像下，去到夜場周圍黑蚊蚊，旁邊既女係舞池道un下un下，你就拎個電話出黎搵個有光既位置俾部濕鳩電話用faceID解鎖,食住口煙，開恆個speaker播住Juno 首「借火」，呢一刻個世界係屬於我。

face id唔洗有光